邊間中學咁正 可以上堂時間入廁所食煙唞啖氣？

邊間中學咁開放

海天一片 宏播仁風

郭一葦？

邊有學校唔俾食煙架

中學生唔識得煙嫁 死毒撚？
呢D叫青春 有邊個中學時期未做過違規野
利申:好撚憎煙鏟

喂你咁大聲做咩呀？

型撚到🚬🚬

你唔惡我咪唔大聲囉

真係未見識過著住校服係學校廁所食

邊個壞邊個都可以係啦

頂
少咗句
你惡我咪大聲囉

諗起slut

樓主，大家一場同學，放過我啦好嗎

我幾時話唔可以食煙
我問邊間中學咁正炸麻

邊有中學生唔食煙
樓主未換兒童身份證？

唉 好多中學生以為好型就食

其實真係好撚普通嘅事
真係未至於要公審
雖然煙鏟應該要屌

唔係話唔食得
講真 中學生食煙可算是常事 band1到band5都實有
問題係舊時大家都識做比較成熟少少唔會慌死無人知咁又係威係勢
但依家啲細蚊仔真係

因為舊時啲中學生唔會咁笨柒好似慌死無人知咁
依家個啲就以為咁樣已經叫好型
係想型就搵日走廊眾目睽睽之下開老師拖 咁你就全校出名啦

True 唔明點解咁都要擺上網

以前band5個個都係嫁啦

中學硬係有D on9仔

食煙好撚九十年代

好撚型呀 小妹濕晒

中學生你想佢有幾成熟呀
你用啲老屎忽嘅心態去睇中學生
你又好撚成熟咩 戇鳩仔

屋企學校教唔到 扔出黎比社會教 就岩嫁啦

關普唔普通乜撚嘢事姐依家係笑緊佢着住校服 以為自己好撚型 講比啲人知自己食緊煙

邊有學校唔比食煙架?

你咁大聲做乜

你咁惡做乜

睇校徽就似係 東華三院

屌你老母你係校長嚟㗎？
着住校服食煙 影響學校聲譽？
乜撚嘢年代思想
同埋條煙鏟 幾時有覺得自己好撚型?
Po上IG就等於覺得好撚型？
你係咪返社會人格阿師兄

利申：好撚憎煙鏟

好型😂👍

只可以話入學校範圍就要守翻佢規矩，但的確出左校門就佢自由

你唔惡我咪唔大聲lor

【更正】你唔大聲我咪唔惡lor

話撚之佢學生定成年人

總之死煙鏟就仆街死啦

食得咁鬼祟

咁呢個世界係要有呢啲廢柴先會平衡既
如果唔係就天下大亂

室內禁煙呀傻仔

黃鳳亭？

人類總是犯同樣錯誤

見佢係gay就放過佢啦

這就是青春嗎.jpg

潮吹博士靚仔嚟 我愛你

凱婷 ： ......食一枝 唔夠壞

屌 佢一腳踩爆左地下 喬峰黎

樓主毒撚唔抵得人yo

講緊舊時啲中學生
依家個啲緊係唔成熟啦
我諗你都係相中個啲年紀
戇鳩仔

食煙真係好撚型

壞過凱婷

間間都唔比㗎啦

你都幾易就幾激動下喎年輕人

食煙驚死冇人知
純粹為左威而食既低能MK

咁你都幾偏見下

社會總係需要呢啲人唔好怪我黑心
條路自己揀 仆街唔好喊

又唔好咁講
只係攞年代唔同既中學生作比較而已

個屎忽ok

以前好多學生係條街度食煙

我都係咁諗 總要有人做低層先有得俾自己踩住上
現實就係咁
所以我好認同早幾年有學生話學生自殺潮其實對自己有某程度幫助

咁都係既
但係我又覺得樓主唔應該公審一個中學生
食煙係要屌 但未至於真係放上黎

你係佢本人黎唔好咁嬲啦 唔好咁激動啦 着住校服食煙唔係影響學校聲譽 仲係點撚樣 係咪有加分唔係以為自己好撚型就靜雞雞食啦屌你老母 着住校服食post出嚟做乜撚嘢 乜撚嘢社會人格你講乜鳩呀

咁呢樣就另一回事
我從來唔係批評佢著校服食煙係啱定錯 所以唔講應唔應該被人擺上網公審（當然真係要講我觀點係無需要理佢所以無需要特登擺上黎）至於樓主本意係想純分享定公審我唔知啦
不嬲只係話舊時啲人食唔會慌死無人個咁
但依家個啲就好似食支煙好型好威咁

東華三院

有啲野真係唔好亂試 真係未必返到轉頭

戇鳩仔 食煙有幾出奇 學校開鮑都仲得啦

社巴 扮乜鬼嘢小妹

咪亂up 真絲

喂 唔好咁啦 我只係覺得呢啲好撚普通嘅日常事
唔應該放上黎公審 我唔係幫條煙鏟 只係覺得樓主唔應該

我姪女話佢間學校直情係班房食電子煙，雖然我唔知佢有冇吹水

自己放證據上網怪返人???

唔通DSE影barcode又鬧返揭發佢ge人

唔成熟 =/= 戇鳩
個中學生做既野用戇鳩黎形容都唔夠貼切
你做D野仲戇鳩過個中學生

你好撚嬲咩 ?
本身都唔知東__邊間.
但南山呀嘛
張X添 ?

以前都有呢啲人
中學生時期就係咁
依家無咩見過小學生食煙已經唔錯啦
我小五小六已經有同學食煙

屬～～～校遍港九
休膠母累 作肉應材 力屍最休夠

悔Ming 風於 奴力千程

關你撚事咩死毒撚

你食煙你事
你唔會周校周街同人講
「我袋住包煙」
「我陣間放學去食煙」

你望下上面隻狗吠得幾撚大聲

咁多間東華三院你唔寫邊間上黎 點email呀

笑死 第一張相已經見到佢突登show成包煙出黎啦
擺明條友就係想懶型咩普通日常笑死
未見過廿幾三十既人會咁樣影食煙日常出黎囉

唔成熟就唔等於弱智on99咁嘅
相中人就係後者而唔係前者啦
仲有呢啲擺明係攞違規當懶型嘅傻仔真係抵俾人屌

以前食得煙嘅中學生就會show啲煙出嚟
又會無啦啦都要拍下煙盒
其實中學生就係咁
呢個年紀學食煙唔通為享受咩
無非就係要扮型

你見識少就收嗲啦 想當年我同訓導主任一人擔住一枝煙食 傾心事傾到八點都未走 中學真係好開心

根本就係兩樣唔同性質嘅例子
雖然兩樣都係戇鳩仔所謂
但係樓主你真係未至於要公審

食個煙都咁自豪

真 根本就冇人care學生食唔食得煙
係笑佢以為自己食煙就好撚型

幾時公審人地
我問下邊間中學咁正
因為我都想讀
自由度好大
香港教育壓力已經夠大
上堂可以去廁所食煙放鬆下好唔錯

你點識呢d人？你都係中學雞？

喂其實呢呢度連登嚟㗎
你以為你自己係曲緊？

真係咁撚普通咁撚日常嘅會唔會特登影出嚟打撚埋caption咁撚型仔post上ig啊又唔見其他人post自己食煙上去

邊有學校唔畀食煙架

我都係 小學有同學食煙
但明明我本身係唔知同唔掂
唔知點解有日朝早被個老師捉住好似逼供咁問我呢個同學食煙既事
我真心唔知但佢真心覺得我知 問到好似我死撐幫個同學隱瞞咁
我好記得我成朝就不斷答 「我唔知 我真係唔知 我連佢食煙我我都唔知 我真係答你唔到」
個老師就係度「合作 唔好隱瞞」
我依家諗返心諗大佬我小學又唔係壞個班又唔搞事 點解要審犯咁審我
仲要個朝剩係捉我一個

喂其實呢呢你想講乜

問題係可能條煙鏟中學雞 日日post上ig呢

好想俾佢食住煙嚟屌 濕𠹌咗

有幾出奇

佢話佢啲同學係直情上緊堂喺櫃桶食，聞唔到味都見到啲煙啦係咪啊

出奇過出奇蛋

岩呀
佢扮型無問題呀 承受下後果囉

可能系乾冰

喂呢到連登黎架
分享柒頭有咩問題

問題係可能條煙鏟中學雞 唔係日日post上ig呢

可能可能 咁討論有咩用
我理得佢係咪日日啦 佢成個story乜主軸都無淨係影自己食煙 好明顯”佢食煙”呢件事先係主角 好明顯好想俾人知佢食煙

我直緊

佢勁撚型 小妹好想俾佢後入

我反而係唔明條𡃁仔帶煙返學校做咩要擺上網留證據

咪臭係，平時同校工一齊邊食邊吹水

佢哋自然會被社會洗禮
但中學生只係人生好少嘅階段
大啲識諗其實無咩野
我小六食煙個同學大左其實無咩嘢

肚餓食屎都得啦

應該無諗過會有人濕鳩到咁都擺上連登

你果間冇唔代表其他冇，而且根本唔少

都係果句
你食煙無問題
但你有D位要型就要承受返個後果

尤其是以家網絡咁發達
你擺得上網就預撚左有人會搞鳩你

我讀中學嘅年代上堂食杯麵已經好誇張，唔明點解而家啲學生咁跩

咁係真係好型啊嘛
煙咁貴
零用錢少啲都買唔起
笑貧不笑娼啊巴打
我係女見到隔離位男同學櫃桶有包煙一定濕晒

其實又真係幾型

小學生食煙我諗已經唔係朋輩嘅問題
而係家庭嘅問題
個老師搵你其實無意思
我諗佢唔識處理

東華三院個校徽啊廿幾30間嘅一間

你食杯麵誇張啲囉 成個課室都聞到
人地電子煙小心d 分分鐘前面果行啲同學都唔知

啲腹肌真係打撚死人

仲好多後生仔食大麻仲要放上網添

唔明白佢地心態覺得自己系香港食大麻好威？

食煙無問題 但係真係唔洗周圍同人講
諗番起以前中學有個戇尻 係街撞到佢 離遠幾步明明見住佢啱啱先chur完支煙 見我地幾個frd行近 專登再係我地面前chur多兩啖 嗰陣心諗做乜尻

一次先食得𠴱一支
唔夠凱婷壞囉

屌
仲奀過我 收返埋啦傻閪mk 二頭肌又細 腹肌又冇 學人咁影相懶型

良機 莫辜負
愛東華 愛母校

有啲中學雞或者差唔多年紀嘅落酒吧同食shisha都要影上ig其實咪又係一樣心態

學校食煙擺ig都係想型想多人留意姐
樓主順手推舟幫佢一把喎點會濕鳩呀

無圖學人留comment??

比佢試吓未嘗唔係一個好經驗
好過比人周到吸毒

同學唔gur佢平時串柒柒 cap佢圖send返學校都夠麻煩啦 斷估間學校唔會open到任帶任食啩

擺靚靚影完張相 又要收返起曬驚比老豆老母發現

我都話我瘦毒囉
純粹笑條mk姐 從來都冇話過自己好

但係食煙mk先有女

咩年代仲食煙

最慘係我真係連佢食我都唔知
個老師講完問話問成朝
成朝就我同佢兩個係咁loop
同埋比我同個個同學更熟既佢唔搵搵我
我之後諗返有諗過佢係咪玩鳩我

你都食煙 再整個鳩毛頭之後染金毛 到時咪有女

其實點解啲人咁中意食煙

食煙又臭又剩仲有陣低下階層味

試過幾次 但完全唔中意

咁但係啲老師知道通常都係鬧你幾句就算，但係食煙呢啲俾人發現直情踢出校啦

其實唔誇張
重點個老師理唔理
我讀中學個陣有位中文老師話佢舊時讀書好似仲勁過食杯麵既食物都試過
佢係最初時都係曳個啲黎 係後期發力又俾佢谷到上大學
我間學校至少有兩個老師係咁

其實呢啲咪教育問題
就好似性咁 學校教啲唔教啲 搞到好似禁忌咁
屋企又怕尷尬唔教
最後啲細路上網睇咸片就覺得好得意 係網上面亂咁學 學晒啲錯嘅性觀念
屌 你正正經經咁教啲細路
呢碌叫尻~
呢塊叫閪~
咁樣叫扑野~
啲細路有啲基本知識 就算上網亂學都唔會錯得去邊啦
食煙又係 學校教佢地食煙其實唔型 仲好臭 生煙屎
解釋吓點解未成年唔可以食煙
佢地咪唔會貪得意自己去買包煙 仲要帶返學校囉
結論: 教育好on9

作育英才
歷～～～史～最悠久

2021年仲食煙食埋啲濕碎嘢得啲mk小學雞先食 拿 要食就食勁嘅 食屎先係㗎嘛教精你啦各位mk

你唔搭我我咪唔食囉

咪就係
傻閪mk想上位起碼都要學人地坑渠流水麵啦 咁撚冇誠意

香港教育絕對戇鳩唔係第一日
香港係性教育方便亦絕對係非常落後
搞到今日仲有啲人可以好傳統

你地幾個一定係女嚟係咪？

推死條MK賤種先

其實真係好少事，批臭D乜呢

利申：唔食煙

應該仲要學似佢咁瘦先會有要減磅了

幾個毒撚

我食煙得罪你？
我原地企係個垃圾桶隔離食
唔食火車頭，冇人地放先食
食完就整熄佢之後再掟落煙灰缸
都要比你屌？

邊有學校唔比食煙架

想知咩樣食會滋味d

女毒撚佢想溝你地

但我讀間中學又真係無人食煙
全部人都好熟, 真係知無煙剷
抄功課出貓上堂玩nds果啲都有既
利申 老野90後

連登咪係咁
成班出到黎帶晒眼鏡
肥嘟嘟咁
夠晒得意

有煙食,係精神既

靠支煙仔嚟突顯自己有幾型 都幾撚廢

你無二手煙帶俾人㗎？個撚個要食你二三手煙咁都唔抵屌？食煙企定 俾人屌就唔好駁

你講既野
今時今日小三已經教緊
連住三課常識教煙酒毒
每一課都講會有咩影響 對身體有咩損害

拉

經過我咁多年睇港女流出片
呢款仔食最多女

睇黎好多人冇睇過套戲

其實我讀小學常識都有教過
食煙牙會變黃

以前返學見人大麻.吸冰都係咁食啦食煙算你乖仔㗎啦

玩nds我試過無論係支那落嚟嗰種定Nintendo出嗰種我都試過

呢期多番
上個4、5年小左好多中學煙民
唔想好似支那咁烏煙瘴氣

少事啦，我串到煙頭扔落尿兜，濕鳩訓導都唔撚屌。

Forward 去 tellme@1823.gov.hk

報控煙辦，拉得

上堂玩完都無人知

柒就柒在驚死柒唔切，明明唔啱仲post上網哂命以為自己好柒型。

響櫃桶玩cooking mama, 仲有同附近位連線玩mario kart好懷念
btw人既nds點玩?

有支那味

你未見過就收聲啦
condom都見過啦

呢啲look好似醬爆

小學真係有試過攞psp連機玩mh

睇過都係老餅啦

利申：老餅

塗改液擦凳一坐落去成條褲白曬

竟然冇人討論佢想屌屎忽
利申：想Join

其實可能純粹係我哋嗰個年代冇IG呢啲冇得即時po野，我成日都諗而家啲小朋友大個睇返呢啲柒事會點樣面對

石頭佬

好撚型

我地睇番xanga打啲野都想搵窿捐啦

小學game boy連機玩gundom

希望佢地食多啲

學校邊撚到冇教呀
直程連毒品都教撚埋啦
冇教冇教
學生唔係撚聽教又係學校問題？
唔係打咁撚多字跟風屌鳩香港教育就有人撐你嫁on9

Send去教育部
佢自然會分俾啲屬校校長

你唔大聲我咪唔惡囉

他日成材 服務社會
碌尻臭

佢唔惡架啦，佢唔大聲㗎啦

唔明食煙有咩問題 食多啲咪死快啲

教畜係原罪
習慣就好

cls我幾年前中學grad
個陣冇咩人食煙 得一兩個男嘅 女仔直情冇
同埋如果真係食成陣煙味老師會捉㗎嘛

真

都係既
不過隱秘程度一定係電子煙贏

學生食煙老豆老母學校無問題係ok嘅
但喺室內（仲要喺學校）食煙po fb就係問題囉
未夠十八歲買煙食煙咁高調？
唔知咩心態，只係覺得好戇鳩好mk

如果唔係係學校一早打左佢

gameboy已經dum咗 好後悔 隻mario好玩

老石

利申：唔係想追擊你但石頭出糧真係太戇鳩

真 又可以推動經濟 50幾蚊一包 一日洗500蚊 食緊嘅應該要食多啲

幅相睇到好撚尷尬

好stone喎

而家呢個年代呢啲先屌到女

你見識少就唔好拎出黎講啦

久仰大名石佬

呢間喺正喺隔離咋喎
利申自爆自己中學

壞唔壞得過凱婷先

前教育局吳局長母校都有個仲要真係做雞

咁陳同佳feel

小弟都想同佢玩

話說佢係咪改咗名

唔準搭我膊頭

凱婷都食2枝煙啦～佢食得1枝唔夠壞

個骨架比例的確似

型撚到，有無跟大佬

push

你似係嗰啲守校規嘅on9仔

垃圾規矩點解要守?就係因為咁香港先出到咁多奴隸
雖然依班中學生實係第時嘅i大仔

我好撚後悔細個咁守校規...

他日成材 服務社會
開雞竇

達哥都食煙啦！

以為自己揸住包煙就好型好威 真係好on9

Lmao

咁佢擺得上ig 都係想型 想多人知啫
樓主幫佢宣傳 無做錯到

駝塊玉喺身，超老土

關咩事 舊時冇ig姐 唔通call上台話畀人知咩
咩年代都有飛仔㗎啦

btw 飛仔呢個term好old school

哥哥食咪型囉
呢啲垃圾mk食就柒㗎喇

只要話愛國愛黨，乜都可以做

其實以前啲中學生都係咁樣食煙，只係以前未有ig限時動態
唔好話學校，舊時豪華戲院都不知幾多中學生睇住戲射流星

開天一片 暈和日馮
屬～how pin 肛夠

型刀😋😋小妹濕晒

柒頭，以為著校服食煙好型

駝玉唔係問題
不過條野咁長就支那味濃

食煙本身已經柒，條友就柒上加柒

等我來做個總結：

個傻鳩中學生周圍曬命以為自己食煙係壞男孩好型

個毒撚就唔抵得條傻仔扮型公審人

不過中學生都係mk屌女，毒撚睇到流口水

哀don't 嘩，哀母校

lm

負皮嗰啲鄉下出黎？
渣渣輝都唔識？

大把

童年回億

唔好推啦 陣間搞到人地無書讀就唔好啦

好多東華校友

秒撚左個傻仔

屌其實好正常啫

真係未聽過有學校唔俾食煙

驚死人唔知自己食煙 呢啲人好想話比人聽自己食煙 呢個行為其實好撚柒

小學雞 慌死無人知你食煙咁

好心唔好推啦

有人認為帶唔食就冇問題
安全套帶咗用唔著就見得多
自己本身唔食煙但帶煙仔我就真係未見過

呢間係咪垃圾郭一葦

其實好似幾靚仔
做MK仔真係浪費晒

失敗 人哋女仔食2支壞好多

寂寞的感覺

好威威好型型

佢壞啲凱婷壞啲？

上網睇咸片 點解叫亂學？ 有無人明佢講咩

講起又想搵翻 有冇手足backup左

上堂打邊爐都有 杯麵就算啦
啲人應該聞到但係冇咩人理 上到中六七班友乜都敢玩

唔知佢有無興趣搞基

唔食煙, 點識朋友?

e條友死gay佬黎，我睇過佢twitter

佢本身係gay啦

食煙正仆街

利申: 當年有賣煙比學生妹

型

我中學就識識煙，不過唔食煙
文盲打字都唔識，識煙識煙識煙

你唔食我咪唔搭囉

不知所謂既垃圾

有異曲同工之妙

twitter咪有

可能係凱婷個仔黎
冇左原出post人做fd所以只係食得一枝

希望你全家出街唔好食正火車頭

食煙沒分年齡 鐘意就食 欣賞呢班哥仔

好撚多校長老師咪又係煙鏟 又幾奇特？

真係好老土
學校食煙由你阿爺果年代已經有
跟住實有D純情小鴨鴨唔抵得,懶正義,篤灰

有邊間中學係無學生食煙 但而架D人咩都放上網

佢嘅IG係咪改咗名？

乜有學校唔食得煙架咩？
我記得中學嗰時啲老師係同我哋一齊小息係廁所食架喎

學生會hotbox都見過啦 有幾出奇

屌
好撚柒
你1樓個張
話抖氣拎住包煙都算
以為佢賣廣告 一次半次

原來佢張張都係咁拎住支煙
做乜撚野
呢啲真係睇得出佢食係為左扮野
就好似啲窮人賺到少少錢 走去影bank ac一樣

唔著校服 屌閪都得

呢句有聲
個音又唔啱 變左 開天～

On9 就係屌閪先要專登換返套校服
咁先有feel

揾左學校未

摩牙

唔好推。
會記大過

上網查到sm，窒息式性愛呢類痴線野，真係唔出奇。

樓豬煙又唔食識
基本尊重又唔食
而家人地中學生食煙踩親你條尾？

摩呀

好撚有型呀
不過唔夠壞囉

唔好推

LM等睇你表演食基本尊重

細蚊仔食支煙都要演野

呢個質素幾高

呢啲on9仔係咪覺得自己好型棍

公開試影barcode 啲 friend

咁都要post story係咪覺得食煙好壞好bad boy

係咪覺得食煙好撚型?

讀唔讀到書先
上唔上到大學先
讀書勁 食咪得囉

你入到u 屌西都得啦

點解呢類就係痴線野
大把人本身都s/m底 呢D天生

同呢啲毒撚講把撚咩
樓豬呢啲一定唔抵得人地屌咗佢女神啦，望住人地扑嘢打飛機啦

死毒撚唔抵得人地可以屌學生妹咪係到嘈囉

呢張係邊位連仔
同學生MK仔唔同。

到時只會係八兩金，王祖藍呢啲
毒撚永遠都有陣味

樓豬快啲話俾miss知

Detail

因為呢啲死毒撚唔抵得人地有女，有朋友去蒲。
心理上嚴重自卑

條友真基㗎

咁我都當住你係band3垃圾先啦 地底泥墊我底嘅人形垃圾

正

個重點係挑戰權威同打破禁忌
反叛啲嘅咪做呢啲嘢去話畀人聽我就係唔撚柒聽大人話㗎喇，吹咩
不過以前係著住校服係街食，依家就post埋上ig
人性無變，係科技變咗

凱婷個間

想屌

初中science有用煙，綿花睇到黃曬

我以為重點係想屌gay?

send咗email去學校

有聲

佢都唔識？你好打極有限

連續食到兩枝再同我講嘢啦

認真答你 原文係國語
利申 唱左幾年之後個濕勁校長話轉唱國語

有邊間中學唔得?
傳統名校都有人食煙架啦

食唔食到兩支？

當年中學都好多同學食煙攬住條女
可憐嘅我唔食煙，所以無女攬

你個名

各位觀眾, 五條煙

路過

尿味加煙臭味
咪搞我

我都係試返我嘅紅酒同生蠔

推到佢地仆街
死煙鏟我屌你老母

因為有機會搞出人命

你咁講咁係咪要連電視，電影嘅動作片都唔應該睇
好暴力
要睇睇返天竺鼠車車

究竟有幾鐘意食煙

我打邊爐都係咁
老師打份工唔理咁多

好壞

隔住個mon都feel到佢背後幾多故事同幾咁蒼桑

D女見到實濕撚哂

More

上網搵喇沙仔都有啦

佢地講到自己咁正義 實情咪又係想睇人仆街

食支煙仔都要比人公審

隔離英華仔講句damn 都比連登仔屌緊啦

你起碼要知呢D野唔好模仿先，之前支那有條傻西自慰玩sm失救死✖咗

挑戰權威同打破禁忌都仲叫有少少意義
但po上ig，主要原因九成九係博出位啦

有無近照？

charles 好似正氣dd

古代都無咸片 都有大把hehe
本質問題多D

想聽東華心多啲

？cmt嚟嘅咩 唔似喎

唉

樓豬做乜po我上黎

其實成段都冇乜問題
但睇到影響校譽真係頂唔緊

乜撚野？
後巷食有人
後巷啲人個個都係食煙架喇
睇唔清楚？

好想砌

好靚仔